知唔知古時打仗要帶埋大鼓同鼓手？

係激勵士氣呀，靜靜地，靜靜地就仆晒街啦

要敵軍恐懼，要高調+多招

好似三四個月前，一鼓作氣，文攻武嚇多管齊下

同意

同意！

實既有，虛既有，文既有，武既又有，搞到佢地要罰企OT,連老婆都同人3P

推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Do not go gentle into that good night,
Old age should burn and rave at close of day;
Rage, rage against the dying of the light.

Though wise men at their end know dark is right,
Because their words had forked no lightning they
Do not go gentle into that good night.

Good men, the last wave by, crying how bright
Their frail deeds might have danced in a green bay,
Rage, rage against the dying of the light.

Wild men who caught and sang the sun in flight,
And learn, too late, they grieved it on its way,
Do not go gentle into that good night.

Grave men, near death, who see with blinding sight
Blind eyes could blaze like meteors and be gay,
Rage, rage against the dying of the light.

And you, my father, there on the sad height,
Curse, bless, me now with your fierce tears, I pray.
Do not go gentle into that good night.
Rage, rage against the dying of the light.

意家一講遊行啲人話要100%和理非

唔係打節奏，傳戰術咩

I like your taste.

Please help spread this documentary!

Hong Kong: Fight For Freedom!

"The Case Against Communism"

Share,
Like,
Subscribe,
Comment,
Tweet,
Donate!

因為有班郭紹傑、美點雙輝既阻膠信徒開始靜靜雞騎劫場運動

夠打就係姐人地係會擊鼓，向前衝。香港係，狗一衝就走。加上又唔係有武器，高調黎比人打就好高招？

戰鼓係大台用黎指揮兵仔，唔係激勵士氣。

邊有咁多人 根本會行動嗰啲得一萬幾千 拉咗就無

靜靜雞係講緊平時行動，無人想知你做過啲乜
落場就緊係要大大聲拎個氣勢震奮軍心，挫下對方銳氣

靜靜雞既原意係暗殺，地下化，唔洗正面對抗損傷太大。唔係唔做嘢囉，唔好混淆視聽啦，係有啲人誤會咗靜靜雞係休息，乜都唔做

主要係傳指令呀！

同意
推！

咁你而家都唔係古時啦 你睇下啲popo幾撚高科技